死差佬比襯家斬大家唔洗深究咩人做

集中討論返831同91就得

方向報憑乜撚野話斬人案關修例風波事？

求入黎幫推！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

要緊係要 又俾人嫁禍

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

真相只有一個

學藍絲回覆

自編自導自演

警察內部金錢糾紛 fact checked

好明顯是用慣黑幫的組織，之前都話會搵警察祭旗，得登著黑色戴口罩，想抹黑⋯⋯

死差佬平時已經食開霸王雞
又爛賭乜柒去賭一餐
冇錢就借財仔
咁撚多襯家我點鳩知佢得罪邊路人馬呀吓

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

肯定係警黑金錢糾紛啦，吹咁多次雞，一定俾漏錢

推吓戰術 post
[勇武既條件] 面對敵人 面對恐懼